達哥伸出友誼之手 笑稱：賓迪基好撚扭得！！

香港球隊雖然無緣競逐今屆英超亞洲盃，未能與英超球員交手，但香港有網絡紅人「爆機達」，周四於《FIFA 18》英超亞洲盃與李斯特城、水晶宮球員過招。

出席活動的李斯特城球員有尼迪迪、施利文尼、馬列斯及艾馬迪；水晶宮則派出賓迪基、安祖斯唐辛、巴卡利沙高及韋費特沙夏迎戰。他們分成8隊，每位球員跟一位電競高手組隊。

「達哥」伙拍水晶宮的賓迪基出戰，首場內訌對另一水兵安祖斯唐辛，賓迪基球場上犀利，打機亦有板有眼，為隊伍先開紀錄，「達哥」更倣效賓迪基的入球慶祝動作，場面搞笑。

有主場之利的「達哥」，使出撒手鐧，帶領二人殺入決賽，雖最終得亞軍，但「達哥」稱與賓迪基合作愉快：「賓迪基果然係一線球星，好扭得！」更笑言在球場上未必能扭得贏對手。

達狗又扮識波

[url]咁樣衰都做到ptgf? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

慘

a 貨黎

就係咁先慘

呢氣契弟仲要係00後

攬炒，個名唔要得了
條友次次出post一係柒，一係搏屌

屌你老味成日開埋d咩大學排名 asso扮大學生post
見到都作嘔

幾次都搞錯，而家回你都要望下係咪A貨

條左好撚on9

直接block左條a貨咪算